請問如何購買自住的公屋

有沒巴絲知程序如何

買黎托西咩 公屋都有人買

唔係所有公屋都可以買 問房處 如果可以買 再申請樓價表

我果度上年21萬 33x尺 近mtr 買唔買？

D廢老成日話自己買到層公屋

買左變業主, 維修要出錢?

當然唔買

要 不過大工程都唔多 房處係每戶業主都注資萬幾做維修 有多要夾

唔好買